到底催淚彈對前線記者、警員的影響有多大？港大化學博士、前中大講師K. Kwong

[url]

大家都奶晒野
已經無分咩野人
係香港人已經奶晒 上流中產同低端廢老

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

坐冷氣房嗰D阿SIR/高官唔會有事
一哥:你班散仔同我出去射TG,射唔夠唔好返黎

一獲熟

根本佢明知班散仔會亂射佢都係叫佢地自由發揮架姐,佢只會講大方向,唔係咪會上身

琴日已經射去香港仔住宅，聽日直射入屋

律師唔識法律
化學博士唔識化學

間屋變左毒氣室唔住得

預防二噁英中毒

已經有人屋企一早變左毒氣室

生化危機

黑警去吸多d